★【圖表分析】【多圖】美期插水！！！

邊到插?波幅細到呢
咁核突嘅圖第1次見

事實係細波，依幾日上下都2% 內。

Happy?

後生真係好索
可惜老了

有冇真。美期插水圖

A cup比盡

有冇大波美期

只要波幅...
不要升幅

B

李美琪 ok?

lm

有陣亞視味